\begin{question}[section=1,subtitle={Machine Vision vs. Computer vision},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20200116}]
	Wo liegt der Unterschied zwischen Machine Vision und Computer Vision.
\end{question}
\begin{solution}
	Im Gegensatz zu Computer Vision kann Maschine Vision ein Objekt erkennen und auch eine Aktion ausführen.
Der Algorithmus ist genau auf die Aufgabe zugeschnitten und kann diese Autonom ausführen.
\end{solution} 
